لمـاذا نحـن؟



السادة/ شركة اذان انترناشيونال مان باور سوليوشونس قامت باستخدام مصادر القوة البشرية الهندية لجميع الصناعات في الماضي. علي كل، فإننا قمنا الآن بتركيز عنايتنا و تحديد مصادرنا علي القطاعات الرئيسية لتحسين جودتنا. في الحقيقة، نحن وكالة الاستقدام الرائدة لإنجاز حاجات استخدام المصادر الخارجية للقوة البشرية في هذه الصناعات. إستراتيجيات أعمالنا تتضمن و تشتمل علي فريق من الخبراء للموارد البشرية، قاعدة بيانات القوة البشرية الضخمة و العاطفة الحماسة للبراعة تجعلنا خيار أعلى و ممتاز للقوة البشرية في سبيل استخدام المصادر الخارجية.



وصولنا إلى المدى اللانهائي في سبيل توفير أفضل الإمكانيات المتوقعة إلي زبائننا صار سببا لسمعتنا الممتازة لأكثر من ثلاثة عقود حاليا. تحديد عزمنا و جزمنا الوحيد العنيد الضمان الأفضل فقط لزبائننا (من ناحية الموهبة و الوقت و المال)، و هذه هي الميزة التي تحثنا على الوصول إلى المكانة المرموقة.



نقوم بضمان استقدام عاجل و نقل المرشح المطابق المناسب لجميع المناصب و المهن الشاغرة لديكم.



و كذلك نضمـن لكم تعييـن المهنيين و المحترفيـن علـي الرواتـب التنافسيـة.



جميع المهنيين و المحترفين الذين نقوم بتوظيفهم و استقدامهم لكم هم "الضمان" و معناها ضمان السادة/ شركة اذان انترناشيونال مان باور سوليوشونس و هي استبدال مجاني، لو وجد المرشح غير سليم طبيا، أو بدون كفاءة مهنية أو غير لائق للعمل كذلك.
